{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054343",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6438&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천폴라리스호텔"
    },
    "text": "2022年3月からリニューアルされたポラリスホテルをご紹介します。 このホテルは富川国際映画祭と富川漫画祭のメインホテルとして知られています。 また、ヨンジンプレイ都市やアインズワールドとも隣接しており、都心の名所や見どころを便利に楽しめます。 ホテルからは上洞湖公園の眺めを楽しむことができ、様々な付帯施設と快適な客室、最高のサービスを提供しています。 上洞駅から近いので、近くにはアンジュングン公園と上洞湖公園があります。 無料Wi-Fiと禁煙客室、歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されるのは基本事項です。 宿泊客はビジネスセンターとフィットネスセンターを無料で利用できます。 ホテル内にはレストランやビジネスセンターも運営されています。 ただし、客室内では調理ができません。 朝食はレストランで提供され、4歳以上の大人は10,000ウォン、7歳以上3歳以下は7,000ウォンで当日お支払いいただけます。 画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時に特定の客室やベッドタイプは保証されません。 また、人数超過や未成年者の利用は制限されます。 客室の価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ポラリスホテルはいつリニューアルされましたか？",
            "answer": "2022年3月からリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "ポラリスホテルはどのようなイベントのメインホテルとして知られていますか？",
            "answer": "ポラリスホテルは富川国際映画祭と富川漫画祭のメインホテルとして知られています。"
        },
        {
            "question": "ポラリスホテルはどのような見どころに近くにありますか？",
            "answer": "ポラリスホテルはヨンジンプレイ都市やアインズワールドと隣接しており、都心の名所や見どころを便利に楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ポラリスホテルからは何が見えますか？",
            "answer": "ポラリスホテルからは上洞湖公園の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ポラリスホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ポラリスホテルでは様々な付帯施設と快適な客室、最高のサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ポラリスホテルから最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "ポラリスホテルから最寄りの駅は上洞駅です。"
        },
        {
            "question": "ポラリスホテルの朝食はどのくらいの料金ですか？",
            "answer": "ポラリスホテルの朝食は10,000ウォン（4歳以上の大人）または7,000ウォン（7歳以上3歳以下）で当日お支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ポラリスホテルの客室には何が含まれていますか？",
            "answer": "ポラリスホテルの客室には無料Wi-Fi、禁煙客室、歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ポラリスホテルの客室内で調理はできますか？",
            "answer": "ポラリスホテルの客室内では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ポラリスホテルのビジネスセンターやフィットネスセンターは利用料金が必要ですか？",
            "answer": "ポラリスホテルの宿泊客はビジネスセンターとフィットネスセンターを無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 469
    }
}